{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158265?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 베니스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間の案内は予約お知らせに明示されており、予約した部屋の基準は2人入室です。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があり、追加費用が発生することがあります。 退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店とのご確認が必要であり、未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になることがあり、これを持参したりキャンセルしたりする場合には払い戻しできません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約お知らせに明示されているチェックインとチェックアウト時間の案内はどのような内容ですか？",
            "answer": "予約お知らせには、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までと明示されています。"
        },
        {
            "question": "部屋の基準は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "予約した部屋の基準は2人入室です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店とのご確認が必要であり、未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になることがあり、これを持参したりキャンセルしたりする場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があると言われましたが、それによる不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生する場合、何か対応策がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 533
    }
}